在場果啲鬼咁多，點等到佢哋走

我係今日有份出黎行既其中一個

走啦，佢無佈防而家走。啲鬼你點等都唔會走

現場人少，鬼都會走！

快走！睇到好撚嬲！！！！

出黎為左比人趕？諗下目的！

推！

佢地呢個行為做左兩個月，你宜家先知發生咩事？

Ps: 我都唔明佢地想點

全 世界 返屋企

唔返就割啦

我次次都有睇，但今日應該全世界都知要返屋企！

所以唔好等鬼現身，走啦！

推

老閪都唔

走啦

可以揾人影得佢地個樣嗎 等我下次見到都小心d

返屋企呀！！！

睇黎可以準備睇鬼騎住班手足既場面

唔割
但唔認同留守

屋企要人呀

走啦屌

就算唔割都要自己走架喇 點分係咪鬼呀
點等到全部人走呀

求下你地走呀 今日真係好多鬼
我今日遊行都見到兩個
戴耳機 鬼鬼鼠鼠

返屋企呀
唔該留意番818共識係和理非主場...
宣傳poster都講到明㗎
快啲返屋企